- Experimento: presentar la mano derecha sobre las 5ª y 6ª cuerdas; deslizar la mano hacia la 1ª cuerda dejando caer el brazo.
- Registrar el punto de contacto del antebrazo.
- Practicar el traslado gradual y el traslado entre ambos extremos.
